恭喜醫護人員又達到加薪目標

● 增撥超過7億元醫管局經常資助，改善前線醫護福利

● 預留100億元作為公營醫療撥款穩定基金

都好過撥去班蝗到

以公謀私，趁火打劫，邊夠你地玩

當然一隻手拍唔響

多得官僚主義政府，公家錢，高官無謂同你地計較咁多

又話醫療系統負荷唔黎，又加派醫療卷，自相矛盾

今次預算案又會引起民憤，等睇好戲

真係加先算啦

加人工根本解決唔到醫院逼爆個問題
呢個政府真係好冇能

翻新公廁都6億 7億邊叫多

如果減一半人工再減一半工作量睇下肯唔肯

個政府都智撚障
係就啲錢用嚟起多幾間醫院請多幾千個醫護好過
加人工=加快一個人做野嘅效率？
可以一秒睇完一個症？

Overwork 佢地可以罷工, 拒絕收大陸狗新症
港共根本唔夠膽郁佢地, 佢地係irreplaceable
咁都唔敢做,咁就算啦

岩呀
唔做就咪撚讀醫

加ot津貼咋喎

加人工 用錢請人 cut 150可以同時做的

連登真係痴撚線

如果政府承諾減一半工作量 都要諗吓先
屈你食粒魚蛋繼續做

咁我寧願政府再奶共, 放D大陸醫生落來爭生意

佢地唔維護真香港人利益, 咁佢地自己利益受害, 都唔會有人幫佢地

起醫院唔使時間？train人唔使時間？
如果可以即刻做到都唔使逼d staff賣血啦

姐係加左邊度

派七億咁多 下次大食會唔洗食魚蛋
可以一齊慶功食牛雜啦

又借啲耳分化打壓，咁勤力開工

整死普通科診所庸醫先

HA 都未諗到點用筆錢，我唔要加人工，我要加人呀DLLM

直情應該成個香港都俾佢地管添啦

所有醫護人員一律減薪至香港入息中位數 ( 或以下 )

強制所有公立醫生護士不得以任何方式申訴

違者強迫一世做醫護義工

有病人投訴醫生護士嘅話 由連登仔睇新聞後決定釘牌與否

強制輸入外地 (內地）醫護來港執業
強制於公立醫院做到退休 ( 或直至連登仔滿意為止）

連登仔直情係國家嘅棟樑

唔熟醫療
但成日聽公立磁力共振要排到2046
如果政府用30億係各醫院停車場買/租機可唔可行

西醫其實都好靠儀器判症，如果洗30-100億買夠機，係停車場搭臨時地方
其實有冇可能解決到

連登仔為撐引入大陸醫護出盡全力

收利是， 先可以上救傷車， 行到深圳橋中間停車， 要加價8000， 先車你返香港， 就真係好過份

諗極都未明，點overpay法？有冇人可以定義下？

政府: 加完人工唔該你地唔好出聲

幾年前已經要做啦

連登休搵唔到3皮一個月咪覺得overpaid囉

當你月入8皮 朝九晚六準時放工 仲點會覺得做生做死先得嗰3 4皮既醫護oveepaid?

咪就係多過佢囉

因為公營醫療系統負荷唔黎，而去加派醫療卷，分流部分人仕去私營醫療黎減輕公營醫療負擔，點唔合邏輯

鍵盤戰士又出招

仲有人會相信呢個政府？
咁天真既

入公立醫院捱同係big4捱一樣，捱完出黎就fat fat
開私人診所每月賺幾十皮

屌你老母 想加少少錢塞撚住人地把口
家陣要求減少150隻大陸狗

香討 廢中 全面進場

10%gdp同5.5%gpd個分別有幾大你知唔知?
真係乜柒都唔識架wor
讀多小小書 了解多小小時事啦廢物

大撚把人唔做出去撈啦
到時你頂唔順公立同支那蝗迫咪自己攞錢出黎俾唔撈嗰班賺囉檬撚

屌你老母連燈真係廢物垃圾集中營
憎人富貴厭人貧
加人工又話人地overpaid
又話人地為份糧做野
屌你老母有邊個唔係為份糧返工？？
就算係又點？
你又有無資格有無咁既能力返？
定樓上班柒頭個個中六畢業
DSE廿分都無連護校都讀唔到？
講demand supply架柒頭
咁撚多人肯做會唔會出咁高人工去請？
成班柒頭得把口

爭取自己返工福利有咩問題？
根本公立醫院就唔夠人手
醫護病人比例遠超國際比例
你要人地返工唔俾呻唔比爭取合理既工作環境？
已經唔夠人 已經要一個人做兩個人既野
長時間咁高壓咁大workload聖人都會出錯
到時有事又屌護狗？

成班都on9既

好過用係班蝗 起碼受惠都係香港人

其實有機照都冇人得閒睇片出 report

7億加人工?
知唔知加咩人工呀?
plan緊加d姐姐人工咋
全面加7億毛都唔撚夠啦
姐姐都係講緊萬頭加到萬鳩幾咋
跟本係有牌嘅職位係唔夠供應
d人情願提早退休/家庭主婦都唔撚柒做ha呀
咁恨加人工快撚d入黎ha做姐姐依d閪工囉
岩哂你班盲目低智力廢物啦

d人以為有機就得
其實佢地唔知d野專撚到唔係個個醫生識睇相
份report先係重點

加錢有咩意思
人地講既係150
係人手唔夠
政府真利害
又將個波射返比醫護
你地睇呢到班戇鳩仔即刻轉風向屌醫護就知

又一件on9 醫護狗
加人工把撚咩
香港醫護狗人工根本已經離撚哂地

睇下啦自私狗，起薪等如人地平均值，點撚樣呀？加人工就會做野快左呀？
加學位又嘈生哂乜乜柒柒，講穿左，就係踩住香港窮人條屍做籌碼黎加人工

仆你個臭街仲要聲大大，減人工同英國一樣就真

你地冇朋友做醫護咩？公院果啲真係好辛苦喎⋯⋯
又要讀多幾年書。

相反做警犬就輕鬆啦咩都唔駛做行行企企都咁高人工

workload幾撚多又唔計呀撚樣?

你估係低層落手做果啲話到事咩？佢地都想多啲人手。
係班高層on9架，得閒冇野做成日搞依樣搞果樣。

有時見到班紅眼症連登，成日想壓醫護人員價真係好好笑
就好似啲樓市大淡友咁，想兩千蚊一呎買太古城一樣

究竟幾憤青幾廢青先會話醫護都有糧出唔好吹奏

師兄祝你身體健康千奇唔好入院

巴打冷靜少少

其實你正正講出咗問題所在
加人工唔會少人病咗唔會少咗工作做
充其量只係吸引更多人入行，但眼見宜家已經高人工都係咁嘅款就知冇咩用

大多數醫護人員都咁係屌唔夠人工，而係屌政府年年淨係識得分舊錢俾醫院，又冇其他措施幫忙。
例如 醫生護士工時過長一路都冇解決過
雖然有part time nurse幫手 但兼職始終冇全職咁熟個部門同院友/病人

加人工只係仆街政府求其拎樣嘢塞住前線人員把口，同普羅大眾講：我地做咗嘢㗎啦

班讀唔成書嘅廢物又會屌
好想睇佢地到時點屌法

你平均值個人工

我平均值個 workload 又得唔得呀

同埋你睇清楚嗰 7 億用喺邊未

加人工好過派一羹粟米

唔怪得你掃地

係咁加人工, 再請人就會就住就住

然後不斷多嘢做, 做錯嘢應份, 撥款都應份, 直到政府赤字, 無人再學梁錦松減人工, 等睇香港仆街

屌，根本就唔係要你加人工，講緊醫療制度有問題呀
要冇左150人呀

梗係得, 點解唔得?
同藥房職員一樣之嘛, 死又唔係醫生死

仲想死撐話workload 呀？
而家人工已經離撚哂地，咪反映左囉，仲想加？
你踩撚住窮人條命黎講野就係唔撚得

你睇下私院用咩價請人先講

老老實實, on9仔可以唔使理

負評-> 上一頁

連登某d人真係好on9
人地出來做私家人工翻幾倍
同你頂幫市民賣命竟然話人well paid唔可以嘈

連登仔：我冇得加人工，我要你同我一樣冇得加人工
魚蛋論真係無論幾時都岩用

魚蛋論

連登仔係好奇怪

成日口口聲聲講要反抗奴工爭取合理待遇

但而家又走黎反對人爭取多少

大家都係打工仔 見人地本身人工高就屌哂鬼

淨係護士的資歷同要overnight追更都值得人工高啦

何況現時係公立醫院超哂負荷

佢地多野做左爭取多d人工有咩唔岩？ 你老細叫你做多d野你都想佢比返相應報酬啦

Enough bye

連登仔將來老母入院見到個情況點就自然會改口風架啦

28k仲唔夠
咁醫院清潔,文員,外判都未出聲